聽開甲乙丙戊聽唔返謝安琪

甲乙丙戊絲打唱歌自然同好聽好多
一聽完佢
聽謝安琪首人妻d忽然輕聲好想死